民主黨今次Figo Chan61萬選民可以換幾多個議席 / 幾多年富貴？

對於點票結果被洩露，鍾劍華估計有三個可能性，包括知情人士洩露、黑客駭入民研員工的電腦系統、整個點票過程遭某種形式監察，他強調必定會研究資料洩密的原因。

屌你老母
人地都辭撚埋 換鳩到議席 以黎都只會得班垃圾選到

重戇戇鳩鳩信人換議席 正戇鳩仔

早收三日風

tictok + 原神 + 王者榮耀 = sky_croc

[/quote]

每6萬選民 = 1個民主黨立法會議席

將61萬選民Figo Chan畀差佬
可兌換10個民主黨立法會議席